Figure,抱枕,玩具貼圖區§001 REM(レムの笑顔は無敵です)

新人請先看以下連結

有甚麼想補充可以說一聲 ，多謝合作。

抽左16下，但中唔中都未知就收皮，慘！

垃圾

Mao狗

MAO狗

渣架

有需要三位數咩

另一邊250呀嘛

貼下老婆先 嘻

同場加映 我的慾求不滿青梅竹馬r

(仆街，貼幾張圖執成粒鐘野）

乜仲記得文乃咁勁

雷姆生日（2月2）一次過整理晒所有雷姆野貼先

2月2呢度執左啦

咁咪返過去貼囉

過會留名
以為無人開

以為冇人過

就算唔過檔，個post都執架啦

你收皮
冇左你同我係度廢up緊係執啦

講到我好似廢柴咁

咁你係廢柴呀嘛

同件廢柴廢up

同廢柴唔係廢up，咁同廢柴up乜

留名

唔講以為個post得兩個人

分身黎架咋，過兩日再貼下d野

少年你太年輕了

既然大峽菊返左黎
我地係時後振興個post

ここから、始めましょう。一から……いいえ、ゼロから！

唔係呀，我真係想睇呢度會唔會步膠登後塵咋

lm

乜未死

是月雷姆3.0好似係

4.0係amiami運緊 應該變下個月1.0

巴打嘅愛仲可以去到幾盡

沒有邊界

冇人出聲 就執

執柒佢啦

新人留名

圖呢

推下

唔記得左買左

Aqua同黃金醬+gsc特

連愛人都唔記得 btw 留名睇放

你就放 收啦

水瀬生日
お誕生日おめでとうございます！（*∂v∂）🚩

55

咁係呀嘛 都冇賣過

果然係垃圾post 都無人既

你囉

埃媽狗

狗也不屌

EMT EMT

巴打都有睇無武器？

有小澤就會睇

唔知道 經典野大家又受唔受呢
純分享

呢隻整得高質，新年後我都要買一隻入屋

移不動箱？

個櫃差D 唔夠高擺

咁都知

智乃生日
誕生日おめでと

無斷頭

BD特

你d bd特係我幾倍啦

地布

邊夠你多

哪有BD 何來特

你咪貼左

今集melody flag好正

新人想問下年尾去日本，聽講秋葉原有鋪頭會賣二手figure賣.
有無巴打知道門路 可以指點下

日本人會丁d figure架

你咁清楚

8年前到有個日本癲佬成日將d鍊奶倒落d figure到，痴根

你？

蕾姆出左我射爆佢呀

留名 等睇射爆蕾姆~

我之前個同事入左好多2手 仲放晒係屋企

同你開片呀

分身 左手打右手

右手斬撚左你呢隻左手落黎呀

系咪買左Figure可以系到貼架

留名睇批鬥系

推

系你_ _

用紫外燈照下

我真係恭喜你 啊.....

原則上係買左乜都貼得
Btw系你老母

又買 屈

屈音

幾正

呢到好多大神

個post以前直接有人成部扭強機買返屋企

又提金星

OK明白~~
另外SO99Y囉~~~我新仔,唔知咩叫5P字~
問完GOOGLE大神就知了

貼未

你呢

依度好多有錢人
敗家敗到10萬美金未
利申：新手

全個谷加埋都未必有

我興呢D

10萬港紙應該就有

都幾多人有買

靜到

好似好正~諗緊訂吾訂

自屌先...係唔先岩

公廁加地布

標準答答：買左先算

買左先後悔

唔係個個學你咁有錢

2D色真係好靚
好後悔太遲入坑，隻悟空比人炒貴晒

好靚

好過癮wor隻色

幾似畫

巴打平時會點打理
我而家剩下比D女著淺身衫 唔敢著深色跟住放晒入衣櫃
求教學

買多幾個身做後備

衫見人會用醋定鹽水浸過先
但要事乎質地
我就嫌麻煩同驚皺
所以冇搞過
唔驚核突咪買件肉色緊身衫包全身打底

頭就煩D
始終最珍貴係個頭
會包volks 防色移膠紙
加矽膠 加綿頭套 先戴wig

不過睇化左其實冇乜所謂
就算唔色移 白肌擺耐左咪又係有機會黃
唔顯眼位色移 著件衫都遮到啦

我頭髮都係簡白色同粉色多 衫全部入面都白底 仲埋我玩自組多，等月尾去日本睇下有咩買返黎而家暫時3個女 遲D再入目標7隻塞爆個衣櫃

想買SD

唔知點接受唔到呢種娃娃樣
DD就無問題

下次標題加埋doll

咪又係玩具同地布

咪又係垃圾

Amiami等左2個禮拜終於到貨

有無巴絲知道,hobbyjapan ONLINESHOP送唔送去轉運公司呀?

邊間

呢度風氣好差，我唔貼圖啦

食屎啦

話口未完 以後唔入呢個post

又傲嬌

用錯AC

又沉咗

就執

是月雷姆

等我執柒呢個post

十卜 Ching

是入

執啦

執未

新手第一次係amiami買野，用visa既，落訂後遲遲未有信黎要我俾錢 想問下通常要等幾耐先會出email?

出貨前先要你比錢

會唔會禁完之後冇貨 ？

唔比錢就會

我見有現貨同預訂都未出通知要我俾錢，由星期六到依家…係咪正常？ 預訂係咪會有通知出話預訂成功？ 我乜都冇

你自己account order history 應該睇到?
到出貨個陣先會叫你連運費比錢

姐係咁樣已經叫做預訂成功咗？

係

麻煩哂巴打

原來開左

就嚟摺

咁岩撞正個排係日本

終於到

專登去 好似係

11號路過順路去睇下

Lm

新人留名
唉好想買呢隻
問左個上星期去左秋葉原既朋友話見唔到果邊有
男朋友黎緊會去東京 又唔想佢周圍幫我搵 陣間搵唔到又浪費左啲時間
Amazon買唔買得過？
未試過係amazon買野
淘寶不作考慮 好驚假野

好cute

上網訂
問酒店可唔可以代收件 / 當地便利店收件

好似係

已訂 寄去lawson度叫佢去拎 好撚緊張
btw我買左18000yen
非全新品 但佢話同新既一樣
全新要24000yen
同埋check左佢D評價
我諗應該。。。冇事掛

同時雨BB過聖誕

秋葉原一入

比人j過既figure真係好抵屌

秋葉原最後一日聽日返黎 後日又要返工

有冇頂尖抱枕芯推介 under 1k 160 x 50
[url]
[/url]

哩件O唔OK

當窗廉掛咪算
你張床好大咩

大, 訓2個人冇問題

想買條囡訓

我淘寶D芯都ok 有囡係好訓D既

新手想問下野

睇中左E隻但係上amazon見劣評如潮,個樣崩哂上色又勁差
但係上網睇d開箱文個d相影落又唔覺真係太樣衰
同埋我已經買左佢既第一代,有心癮想存齊兩隻
想問下有無巴打有e隻可以幫手用照妖鏡照一照
見佢e家訂既係再版,再版同原版通常會唔會有改善

另外想問下訂既通常幾多個月之前係deadline

有愛有閒錢就買啦
截單就真係唔知幾時 我有時見今個月出都有得訂 有時 下年出都截左

呢到竟然未執

係amiami訂左alter黑saber 睇佢官網仲未出貨睇黎一月都收得皮

最後有冇人上amiami係咁

呢幾日都係咁乜都睇唔到

adblock？

有懷疑過, 熄左都係咁
仲有係chrome先係咁
firefox正常

我想問下如果個花球果條絲帶爛左用乜痴返好

標準答案 偉德AA膠

點解仲有人

說好的レム誕生祭

咁樣排晒出黎就覺得唔係好多
原來衫計埋褸都係得十件 雖然仲有幾件未到
兩碌掛軸我都係第一次拆
同人本未買新果d
土人3隻未運到 唔洗問

生誕呀，唔係誕生呀（好似係）

係wor手快打錯

出現了

今日去完

無聊上大陸網睇下d老翻figure
乜e家已經進化到咁高質素
第一張相d英文字起碼可以清楚睇得出係乜字
近睇係頭髮同埋鞋果一點綠色上色先覺得破左功

大陸figure我覺得簡單既地方都有做得到，但細緻既地方就唔得啦，好似上色同打磨咁都未做到好好，而且好多既面部同正版係睇得出有分別

好耐以前買過老翻
成隻野一定係好油好反光
一大陣臭膠味
同埋上色d邊位100%係過界
唔知點解永遠都唔會光淨
水口位處理可以成條邊凸左1mm出黎
遠睇都睇得出係老翻
但係我條link果隻唔知係張相朦定點
遠睇就算有正版係旁邊比較既我諗都未必分到邊隻係老翻
近睇既應該要放上手睇先知佢係老翻

C3簽到

C3會場買啦喂

今年C3有無咩死貨figure 賣

豪版吾王真係好正。

不過美l不足係。。

佢老闆邊個上色架！？ 件棉胎噴到過曬界！！

淨係盒都j到出血
不過張棉胎真係好過份
油過界之外
裡面舊支撐成日甩

btw上amazon見人話display箱30*30*30先夠放

個本體咁高質， 但張棉胎咁既樣真係好失望。
有d 想出去搵人重噴

本體真係有豪華版既質素。 但件棉胎只能夠講係景品質素

買左但無開箱 未有位擺
件棉胎咁伏

Aniplex qc一般

第二次買a社 之前隻婚紗就真係崩左個樣
黎緊仲有隻和服

景品

簡直同動畫一個餅印

好多會員

香港多唔多人玩dd娃

cls fgo d figure多撚到 搶錢咁搶

好撚彩無玩fgo 但我有睇不起眼

不起眼 aniplex既和服，gsc既泳裝，便服，特別服裝，MF既小說校服
無啦無啦 咁多不起眼戰隊

好顛

蕾姆都好多

大家啲PVC 有啲塵會點處理

通常開得隻figure 土人 都會有箱安置佢
答你唔到

搶錢到

我懶，凍水洗

我遲下會去東京，想問下邊度買figure正
想入手我第一隻figure

東京一定係老秋

有冇邊間好介紹

有冇巴打試過搵人代工figure改色 成品滿意嗎？

好耐之前信和有 都差唔多十年前

想問下買左棉被王豪華版個位巴打 我上網睇人開箱文話有個紅色盒 但佢又唔講係咩黎
想請教下你

有幾多時間

上網買寄去酒店

實體店自己小心俾人劏

唔驚啲色甩咩?

入面有金屬王冠

實體店真係要自己慢慢搵啲樓上/細鋪 會平啲
利申聽返黎 自己仲未去

屌條撚樣講到幾神秘咁 btw thx

咁算啦，因為我同朋友去，其實都無咩時間去搵
我都有朋友講過話秋葉好多都係劏遊客錢
咁香港既話有冇邊間介紹
信和個d係咪都係老正定係假野

信和行3間搞掂 米青品 孤仔 5月 好似係

五月貴

你去日本既可以上網買然後寄去酒店
網上個價正常 而且大部分計埋日本運費平香港買百幾蚊

無時間行既話呢個方法幾好
but如果我去既話點都會自己行下

我行親都係邊睇邊上網格價

五月終生blacklist

最慘係同我去日本個D唔睇動漫...
應該唔會陪我行咁耐...
網上買又唔識搞...
咁睇黎都係係返香港買算了
信和重有冇邊間買FIGURE正...

我都唔記得左c3單野
真係要blacklist五月

米青品 孤仔 同埋多數都要訂貨

五月做咩

啲職員拎住個pass入場 入到去除左pass 排隊掃哂限數量個啲貨 仲比人影相點埋相 結果排成晚個啲咩都買唔到 好似係咁 好似係

唔怕，我有時成盤水沉住連扭蛋級既垃圾都唔甩色，figure怕甚麼
小心熱同溫水會溶膠

PS.（點解個post會咁多人既 )

又沈

出咗款LL類趴地嘅雷姆公仔

準備訂師匠

我前兩日買左, 好好攬

feel到有陣精味

diu

2b

快d入bjd坑

那有錢

推夠未

Thinner 都幾勁
濕綿花包保鮮紙一日D色移走晒
不過月頭用過OXY10, 抹左一次之後冇理
隔左排琴日拎返出黎都好似淺左

左右手都有包係唔知點解呢隻多左條痕

好大盒

把劍好易跌

要用小小熱水就可以整番實

點整？

有無巴打教我d figure去邊買好

我新手

見到有隻未出個價都巳經升緊

原來出左
但由2萬円 上到3萬円

訂左個櫃放堆八婆

既然你講到八婆咁送d俾我

射過曬

bukkake

做咩姐你

係日本買figure 如果佢寫品番係A 是咪即係中古？

隔盒J 過

好似係

入坑

自組定咩

係秋葉官店買佢罷出黎 display 個D

Rich

Smart doll 定dd

DD
想買杉同娃架，有冇咩淘寶店係OK既？

片角麒麟

新手留名

痴線，好有米

嘩
金錢足球

咪係

痴線好靚

屌原來呢個仲痴線

點解啊 唔好逼我啦

買lo

呢排屋企有事 自己又廢青mode緊 仲買會唔會好仆街

搵part time
之前為左買figure都去左返part time

有咩part time

介紹返

都係人地介紹 體力勞動工作 好辛苦

pt周街都有，怕甚麼

屋企等錢駛咪仆街
同錢冇關咪唔仆街囉

學姐600有找 好似好抵屌

套衫幾錢？

快D屌，唔好諗

下星期出信和訂

淘寶櫃，淘寶燈帶，正啊喂屌你

有樓 又大間 真好

酸

新人留名
Figure無玩好耐 (主要係中學時玩)
而家主要玩抱枕有20幾張但都係R-18唔敢貼怕bam
有時會訂造抱枕, 即係比錢請人畫圖搵廠印果種不過主要係自己爽唔賣
(女朋友唔可以比其他人上 )
想搵抱枕巴打交流下
下面個Miku訂造的

有無巴打知MF MEA依家咩價位

屌你老母呀米青
頭先喺fb見到辣妹子特典版特價變成仲平過我當初喺佢度訂普通版2舊

無人買咪清貨

出咗無耐就差唔多半價
以往見親都係出咗一排先會減

有冇巴打試過yahoo bid figure?

日本yahoo試過得唔得

都得, 巴打有介紹?